[請廣傳] 偽黃扮手足呃蝦條

[請廣傳] 偽黃扮手足呃蝦條

姓名: (花名)白偉洛,(真名同音)王維聰
中學:聖德貞中學(中五)
生日: 2002年02月 21日
電話: +852 5715 6714, +852 5409 6799

Whatsapp: +852 5409 6799

Telegram: lokk22

Instagram: lok_02.21

Facebook: 白偉洛

呢個賤男真名叫王維聰(同音), 花名白偉洛/草草,佢會用呢d花名周圍呃蝦條.
佢會扮前線手足然後呃金主俾錢佢住酒店,同時佢會不斷利用妹妹仔嘅同情心,氹佢地上酒店.佢會講到自己好唔開心,好大壓力,無人無物,為香港付出咗好多,好需要人陪,目的就係為咗呃蝦條.
其中一個受害人X小姐俾佢利用同情心,2020年3月上旬俾佢氹咗上去酒店,地點係尖沙咀逸東酒店11樓,第一次見面冇發生到D咩.
跟住呢個賤男就KEEP住搵呢個X小姐,講到自己好攰,好需要人陪,呢個賤男就話自己單身,終於又俾佢呃多次上去.就係呢一日佢就呃咗X小姐最寶貴嘅野,完咗之後就對X小姐極冷淡
X小姐頂唔順想離開呢個賤男,點知佢就問朋友意見,就發現呢個賤男好多大話,佢話自己俾狗跟好驚,但係佢又IG PO STORY周圍去玩,佢話自己單身,但係就搵到佢FACEBOOK原來有女朋友.跟住又發現咗原來呢個賤男唔止欺騙X小姐感情,仲呃咗好多人.

10月1日

11月2日真手足喺度死守CU,點知佢撚動物果D狗

11月17日理大果日

仲有關於嗰女仔，嗰女仔ig有四千幾人Follower，但一個關於文宣嘅事都冇岀現過，佢兩個都係借黃色經濟黎昆人，咩都冇做過，求其打兩個光復香港，而且721 831 101 1101 1102 1117全部無post

好多人都唔滿意佢偽黃扮深黃前線手足.唔夠黃唔係問題,但係扮深黃扮手足呃錢呃蝦條真係天理不容!!
有個男仔為咗拎證據,佢扮女仔搵呢個賤男,跟住呢個賤男就用同樣手法呃人上酒店.有錄音為證.

1.
2.

希望大家廣傳出去!!一定有好多受害人唔敢出聲,希望你地會講番件事出黎,唔好再有女仔以為呢個男仔係深黃前線而俾佢呃咗!!

扮前線姐 未必偽黃

原來扮前線呃蝦條咁正
我都試下先

條女都有問題啦
咁易食

呢啲仲仆街個留學生
推爆佢

有無衰十一呀
無既大家你情我願公審做乜春

X小姐俾佢氹咗上去酒店一次
雖然無發生關於
但之後仲繼續約佢係咩心態

用人哋夾比佢嘅錢 呃女爆房 都唔屌得？

但係佢呃黃絲妹妹仔wo,我唔信黃絲做得出呢D野.

抗爭識男友自己都有問題啦

感情事關 黃藍咩事

又黎批鬥唔夠黃

blame the victim?依加香港人要加油,抗爭,你仲blame the victim?

個男仔叫女仔上酒店
個女仔會諗純友誼傾偈？

唔夠黃唔係問題,問題係呃錢呃蝦條

好賤，又係呢啲借抗爭嚟呃飲呃食

希望大家廣傳出去!!一定有好多受害人唔敢出聲,希望你地會講番件事出黎,唔好再有女仔以為呢個男仔係深黃前線而俾佢呃咗!!

部分前線都係咁，你割？

前線定前列腺呀

重點係呃蝦條

唔gur扮女約佢出黎
擲佢落海都無可疑囉

感情轇轕咪撚post上嚟
冇人想知

佢地弱智啫
個閪咪當出糧俾哩位演員囉
佢地buy佢啲演技至俾佢屌啫

條女貪人靚仔姐 關乜鳩事呀

又唔見毒撚扮前線食到女